又有批連登會員集體被起底

今次CC台做到野

今次又搞咩啊

Link

邊個係熱狗

成班咸濕仔 睇俄妹睇到follow埋
抵俾人cap圖啦

入面有我，唔好推。。。

都係跟你學野姐CHING

你收皮 成班型撚過你啦

樓上貼既雖然唔算好樣
但點睇都冇個似你隻三尖八角啦

系

有條友個樣死老豆咁款

見到牙笠 睇死佢條咸濕仔有科勞

好撚型喎

成班mk仔

奴性同飲水果個系波台仔黎

屌 對你黎講咩人都型架啦

點解有青症賤種黃俊杰

慈幼仔喎

仆街 真係有我

唉屌中伏

恥笑開始

我dab

連登真係好撚多小學雞

見到nben

牛奶囝比人貼左上黎

咩原因?

冇個正常

咩事？

係咪小學雞到咁？
係又起唔係又起

follow女黎睇都比你地起？

有個有女

呢舖分手

見到自己

會員本人定會員相中fd

乜事呀又
做咩野無啦啦見到自己

條女我識

嘩屌！柒到核爆

今次又咩事

屌 入面有我………

幫手通知條女

第七張左手邊

求名

好多MK

無撚聊 咁都起

我黎🙈

都幾撚柒

屌。。。有我。。

巴打可唔可以留tg
利申:紅巴

屌牙貢型

8呀 7女黎

完全唔明ig follow人有咩問題
點解咁都可以比人起底
點解連登乜都可以起底一餐

原來25b貢型

me not gay ==

原來連登有咁多靚仔會員，大開眼界

😞

屌你follow下都唔得

抵撚死啦

禾藍絲泥-.-

當賣個人情，米推thx

第一個有d似joe